啲整容女人知唔知自己好撚樣衰，仲要好自信周圍行來行去搏人望到佢

圖呢

每個人都想靚
佢地都唔想個樣生成咁，都唔想整到咁樣衰
你唔鍾意咪唔好理佢地
百貨應百客

仲要閪鳩晒樣 特別黑人憎

重要好多假既特徵係一樣